海洋公園免費開放

免費開放，然後逐個game收錢。

諗得過
諗唔過

不了
支那人先去, 成陣臭味

D阿伯咪入晒去捉棋
D賓賓咪入晒去集會

D game 免費我都唔會去

外國好多都係咁既模式

其實係可以免費 + 套票

人多的地方？不了

參考AIA囉，收少少，再用代幣

例如300蚊任玩一天
或者一個機動遊戲50元，表演100元等

拆鳩咗佢，起海水化痰廠啦

支那先去

變成開放式旅遊區
保育變眾籌助養
但其實只要換走班cap水支那管理點都好過而家

執柒左佢啦